2300 志雲頻道 林鄭月娥真係膽大包天，點解？ 卸膊技能冇人可及

#林鄭月娥 #梁振英 #香港經濟峰會2021

【時事短評】
2300 志雲頻道
林鄭月娥真係膽大包天，點解？
卸膊技能冇人可及
（2021年3月25日）

志雲頻道 stephenchannel
151K subscribers

林鄭月娥真係膽大包天，點解？
卸膊技能冇人可及

#林鄭月娥 #梁振英 #香港經濟峰會2021 #一國兩制